警方再濫用公眾地方行為不檢 大律師轟曲解法例行動荒謬

前日（3月31日）晚上是8.31事件七個月紀念，大批防暴警察到太子站一帶聚集，其間截停一輛的士並拘捕車上4人，據報警方曾對被捕者說「型係要付出代價」。警方昨稱，4人當時高聲播歌及揮動旗幟，所以警察以「公眾地方行為不檢」罪拘捕。有大律師批評警方的行動荒謬，錯誤理解相關條文，侵犯市民的人身自由及人權。

據網媒PSHK報道，前晚一輛的士駛至鴉蘭街附近時，車上的人與在場市民一齊歌唱《願榮光歸香港》，又揮動「光復香港」旗幟。其後防暴警察到場喝

原來可以咁樣幫還押手足

pish

亂用法律來告

反正唔洗負責
真係告唔入 就撤控

但已經搞左你一輪
連sor都唔會講一聲

公檢 已經一體
法 都死左8成